{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043310",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69890&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평오드아이키즈풀빌라"
    },
    "text": "このペンションは室内の大型遊び場と一年中利用できるぬるま湯プールがあります。 また、子供たちが思う存分遊べる屋外遊び場や屋外プールもあります。 周辺には明知渓谷と明知山、そして康氏峰自然休養林があります。 無料Wi-Fi及び禁煙客室と駐車可能なペンションです。 客室内には室内プールがあり、利用料は50,000ウォンです。 夏はプールが33度に維持され、冬は35度に維持されます。 屋外プールは7月と8月に運営され、営業時間は09:00から18:00です。 服装は自由服装で、幼児救命胴衣を着用して保護者と一緒に利用しなければなりません。 屋外の遊び場やペンション施設である駐車場も利用でき、脱水機、消火器、煙感知器などの施設もあります。 バーベキュー施設は電気グリルを使用し、一部屋当たりの使用料は20,000ウォンです。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットの出入りは許可されず、利用施設では火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てるようにし、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室で料金が変わることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "室内の大型遊び場と一年中利用できるぬるま湯プール、屋外遊び場や屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな自然がありますか？",
            "answer": "周辺には明知渓谷と明知山、そして康氏峰自然休養林があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にある室内プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "室内プールの利用料金は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの営業時間は09:00から18:00です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "幼児救命胴衣を着用して保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は一部屋当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは許可されますか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンでは料金が変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンでは一部の客室で料金が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがありますか？",
            "answer": "はい、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 400
    }
}